發唔發覺人嘅外在真係好難逆轉

只講外在條件

有啲人天生生得高、五官好，無論行斯文定型格路線都掂

相反 矮、五官柒嘅話，無論點減肥、操大隻、整靚塊面、執乾淨自己同襯衫都好，都係有個突破唔到嘅上限，一個乾淨整潔嘅柒頭都只係柒頭
就算生為女人，化妝保養勁到易容咁都好，都係難以同天生麗質嗰啲挑機，一落妝都係要面對自己嘅醜陋

用飛機做比喻，有啲人天生已經喺機長個位，有啲就由Economy開始，衝上到first class已經好盡，仲有啲摸唔到門路嘅連premium econ都上唔到

覺得世界有少少殘酷
外在呢啲野先天不足嘅話，後天好似真係幾努力都彌補唔到

矮仲操大隻?只會更柒

萬般帶不走唯有業隨身，不過係個臭皮囊，是但啦睇開啲

只會顯得更矮

你個人生只注重外貌的話你死撚咗去啦。

外貌喺人生嘅前半段起關鍵作用喎

以個樣係平均值附近黎講
你諗吓香港咁撚多男仔唔注重外表 相對來講你注重外表咪已經好好
再學多幾門手藝咁咪仲勁？
再提升埋內在咁咪屈晒機？

同埋內涵來講 大家個起點都係一張白紙
家庭教育唔好都好，後天可以靠睇書同自學、經歷去豐富成個人嘅內在
後天仲有好多機會比人向上爬

外在就難好多

老套啲講句
會唔會用內在去逆轉呀

就係講緊 一旦個樣喺平均值以下
想挽回呢一段距離難過登天

而無樣嘅話大部分人都唔會想了解你內在

有時睇返而家5x歲藝人
啱出道23 4歲d片
仲細過而家既自己
就有d灰

真
勁多香港男仔好似倒模咁
我指著衫

咁...
賺錢整容
然後返返去平均值附近

成舊薯仔咁

但有成就既人，都係無外貌居多
有幾個碧咸？

內在更難

你快啲死撚咗去啦。

咁大段字講阿媽係女人
法唔法國阿媽原來係個女人黎

郁啲叫人死 連登仔好玻璃

sorry lo -.-

點解增高手術到依家仲未成熟

呻完繼續怨天尤人

好撚同意
千其唔好聽果d人話外表唔重要，注重外貌就係膚淺，臭皮囊乜乜柒柒
呢d只不過係失敗者自我安慰既說話

除非你有料到行出黎係人都識你，有一番成就
否則你幾有內涵幾有文化幾有錢幾清高都好
男既都係一個樣衰矮柒大毒撚
女既都只係一個樣衰核突死醜婦

樣衰樣柒既人
妝扮下只不過頂多幫到少少
但本質改唔到
呢d男人永遠都無機會做一個英俊瀟灑公子哥兒
呢d女人亦永遠都無機會做一個清麗脫俗氣質美女

你要明白
呢d天生既優劣基因
永遠改變唔到
你只可以認命
唔好諗住自己努力會改變到人生 亦唔好一心諗住同靚人比較
乖乖地 有乜就食乜 有乜就著乜
做個知足既人 會過得開心好多

咪玩啦；內在就差得仲遠，你天生係一個天才定白癡已經無可能後天追到，家庭環境都係，日日屋企嘈嘈閉，啊媽走路老豆爛滾你買書都無錢點靠後天睇書？入間名校同band3嘅學校個環境又完全唔同。對於男人來講內在嘅差距老實講只會比外在更大，因為男人可以靠有錢有地位來包裝自己大家仲會覺得你好勁好charm（呢點上女人反而唔得，如果一個女人有錢有地位卻樣衰嘅話只會俾人嘲諷）但相對地一個男人人又蠢講野又無聊粗痞，仲要窮嘅話就真係冇得救。

純粹探討下呢個外貌流動性嘅問題啫，無意撩交嗌
法國基因差嘅話好似真係冇得點搞

想聽下巴絲們有咩高見

係咪打斷佢駁返會高啲？

堅 我讀書個陣肥仔溝唔到女 之後操野練跑個陣時間又溝到女 溝到女又懶 懶又肥番 肥番又分手 又操野 又拍拖 又分手 放棄
根本個個都外表行先 不過當你練就一個不理世俗眼光既心態就輕鬆好多

打擾哂 我出返去先

男人有無內涵由眼神已經感覺到

係個好恐怖嘅手術 而且後遺症未知
高矮真係整定

運動個人都吸引啲架
我日日運動果排，明明個人無乜優點
都好似吸引到異性多啲

真咩

想聽巴打分享

真 做運動個人氣場會唔同左

最怕。。。真係高左。。但單邊

有upper limit係事實

但如果自己都唔係有限空間入面upgrade自己，然後係到怨天尤人，咁就真係幫你唔到

有團火

做運動，吸引到啲大波既女仔
追理想，吸引到啲善心既女仔

2010/8/3

跟住做。

tudou
成功捕獲古代支那仔一隻，有冇巴打想要？

善用不推文
廢po唔好上熱門

其實男仔都一樣有氣質加乘
最簡單
例如一個男仔係工作圈子
或朋友圈子
有冇leadership已經係一個分野

支你老母咩睇video 呀，7哥。

快睇完
唔知講咩好

無論男女個樣低過平均門檻嘅話都已經可以收皮
唔係淨係講溝仔溝女，老闆同同事肯教or肯俾機會都會俾個好樣啲嘅先

唔係話內在唔重要但外表都要執左先
男仔黎講嘅話都要學gel 頭襯下衫，點都會有幫助嘅

搞笑咩
我日日都做運動喎
結果我一個完全唔做運動嘅火柴fd就成日溝到大波妺，我就.....
算把啦，香港地係講彩數同投胎好唔好嘅地方,生得高乜都好，高都溝唔到女證明你個人好有問題

或者咁講，個種神態同自然得黎堅定唔會閃閃縮縮又溫柔唔會太霸道咁，好難講，或者係炯炯有神同雙目無神既分別

上面排次序你覺得邊個最有內涵，大家睇下準唔準

土豆完bilibili 你下一條係咪想放抖音

由高至低 1432...？

冇外在邊個睇你內在

YouTube 冇，有撚計呀𨳒你。

周星馳係幾有內涵既 後生梁朝偉竟然最尾

或者係對望個陣成個感覺

又要po elon musk對比圖

how about this

好耐冇見佢

係，靚女著數d
一個從細到大俾人讚，日日照鏡勁開心

同埋

一個從細到大無異性鍾意
就算做幾多嘢，敷幾多mask，都唔會好似靚女咁靚

你做咗咩嘢先？

移民去一個審美觀完全唔一樣既國家

基因確定一切

有冇試吓後天
唔記得邊個po
不過記得你身高體重

可能另一回事呢

周星馳
周潤發 (都有少少似金城武)
樂壇曱甴 Tommy
周永恆？

減緊肥

成唔成功真係唔知

實得嘅
信我

無撚有錯

小拳石

世界就係咁膚淺

係就係幾大形響嘅
靚嘅同醜嘅平時受到嘅待遇真係差好遠
有時啲人話相由心生
其實我就覺得係因為個樣靚成個世界都美好啲
所以令到個人都善良啲開朗啲
相反醜嘅見到更多唔公平就...
不過人其實好難完美嘅
總有人比你靚比你高比你聰明
試吓欣賞自己接受自己啦
如果外貌上真係接受唔到咁醜樣 整容囉
身高就改唔到㗎喇 但始終矮嘅靚仔都好過矮嘅柒頭丫